[An/IOS] 天命6（4）pvp是坑

天命6

ios:
android:
本GAME首抽要打完第1章9關 送3千500石俾你10連1次
建議新手唔好太執著於有幾隻5星先開波 因為個機率無你想像中咁高 你刷到有幾隻靚5星 2046都黎緊 隻GAME送石有別於其他台伏GAME 佢送石可以用倒水黎形容 你遲開一日就拎少一日野 自己諗
有1隻推薦5星加1隻推薦4星已經開得
首抽角色參考 不能盡信

必開五星
拳朱利安(MK) PVE推薦 高攻擊力 首隻可刷技5星英雄
剪小林(雙爪) BREAK技破BUFF 主動技增加傷害效果 大大力沒有之一
剪娜塔沙 攻補合一身 現時機率up英雄 最緊要夠淫
包阿多尼斯(神坦) 高防無敵盾BREAK技 神坦沒有之一
包芙蘭索娃(封面) 靚唔靚見人見志 大量BUFF配合下於PVP極強勢
包克魯(藍熊) pvp萬惡break技暈人英雄 厚血
唔錯五星
拳奧洛特加(黑肉) PVE推薦英雄 雙範圍技
拳娜塔沙 全攻型淫娃 出血技能唔錯
剪奧斯卡(米奇) 高爆擊異常狀態break技
剪夏勒洛特(掃把) 加速cd完成 5星補
包奧洛特加(黑肉) 範圍技攻BUFF PVE推薦英雄
另外有啲4星都唔錯 你首抽有1隻5星加呢啲4星都可以開
包伊芙 4星神補
包西阿拉 萬惡反射盾 pvp熱門英雄
包索浩 4星神補 可刷技
剪伊芙 4星無敵盾
剪庫洛諾 4星加速cd英雄
剪吉柏特 雙break技pvp英雄 高機率停止對方活動
預想情況

實際情況

每隻角色都會有兩個版本 包剪拳其二 呢度講唔晒咁多 自己參考下個EXCEL同望下角色D技黎決定 點配隊無絕對
藍傘鎮POST

開左GAME未輸過嘅話唔該輸返次 送1隻4星

新手會問：我有咩咩5星 又有咩咩4星 應該點組隊呀
答：無絕對嘅組隊方法 當你首抽有1隻5星 普通難度你係尻auto嘅 去到困難 就多數一補 一坦 一打手 衝鋒可以自己衡量放唔同卡 因為唔知你係幾多補幾多打手 你夠補咪落隻攻衝鋒 冇break手咪放隻break做衝鋒
新手又會問：隊長放邊隻呢
答：其實望下張卡個隊長技好易明嘅 有分勢力形式 有分包/拳/剪形式 亦有分全角色形 理解下招技 再望下自己書包有咩卡再執 其實好易嘅
新手又會再問：咁如果我有多角色點搞
答：有特別pvp關係要相同角色名但唔同屬性先可以入場 如果係同名同屬 你可以食左佢升技 或者留返係書包打飛機

角色技能:
攻擊技 金色ICON
補技/BUFF技 藍色ICON

突破技 紅色ICON 唔同BOSS有唔同BREAK POINT 想知係幾多 你望下BOSS條血下面啲黃色格仔 1為1格 3格咪3囉
至於隻角色嘅BREAK技 左上角有1/2嘅 1咪1 2咪2囉

點先BREAK到呢 BOSS有2點BREAK POINT 你隻BREAK技係1 就要打2次先BREAK到 BREAK成功就會破防 BOSS任你魚肉一段時間 你係破防狀態下打幾多HIT打幾多傷害會有一個分計俾你嘅 某D關係要你呢個分達到咁GREADE以上 自己試多幾次就會明白
衡鋒技 3隻色都有 視乎隻角色SETTING 好似都係主動技第2招
上面有提過可以食自己升技 1升2要1隻 2升3要2隻 如此類推 技能最高5lv 除左食自己外 競技場同公會都可以用相關點數去買技能拉君黎升技
隻GAME嘅數據其實做得好分明 有BUFF同無BUFF 同時 有相剋效果下真係兩個世界 你PVP打一次就會明白

升星 強化 覺醒
MAX所需EXP:
3星MAX=1星+2星強化兔各1
4星MAX=2星+3星強化兔各1
5,6星角自己執啦我計唔掂
EXP關其實唔難打 搵隻補加2隻打手 小心D 睇住黎放BREAK技 D兔仔只係一舊肉 1日只可以打5場 跌5星兔機率唔算高 我打惡夢級平均只會跌2隻4星強化兔俾我
個人建議每RE一次關 只需100石
升星所需素材:
1星升2星=1星MAX+1星
2星升3星=2星MAX+2隻2星
3星升4星=3星MAX+3隻3星
4星升5星=4星MAX+4隻4星
5星升6星=5星MAX+5隻5星
素材兔只可抽不可打 每日可以抽1定2次 視乎你日任及其他任務完成度會送 不過素材兔個機率真係低到仆街 我1~4星素材兔券未撚中過4星兔 而食用方面要注意 素材兔唔SUPPORT異族性交易 拳頭只可以食拳頭 剪係食唔到包的

另外你打普通關即一般副本 係會跌砌圖 20張砌圖可以開一次降臨副本 副本對應3~4星角 砌圖有分唔同勢力 開嘅都係相對勢力嘅角色降臨副本 通關會跌角色碎片 儲夠碎片可以召喚角色
30張碎片=3星 50張碎片=4星 100張碎片=5星
降臨副本係隨機開 即係相同勢力嘅砌圖 有機會開出相對勢力嘅3星或者4星 朋友開嘅降臨副本你都可以打 限時1個鐘

升6星係一個大工程 建議唔好為左升1隻6星而亂尻咁食4星上5星 隻GAME個機率無你想像中咁高 10連只係保底一隻4星 當然如果你歐洲開一個10連出足10隻4星嘅話我一定建議你尻食佢老母嘅

覺醒
覺醒石係可以合成升1級嘅
低去中20->1 中去高10->1 高去最高5->1 最高去傳說50->1

咩星要幾多石覺醒1次自己入角色覺醒頁睇 每覺醒1次 角色數據會有變動 覺醒3次就會俾套新衫你換

覺醒關同EXP關1樣 建議每日用100石RE1次 最好打你應付到嘅最高個關 因為出高階覺醒石機率好低 打法一樣 1補2打手或者1補一盾1打手 視乎你有乜而定 要注意嘅係 BREAK技係必需 因為困難打後嘅關 D怪好厚血厚防 你唔破防要打好耐
以下內容由KELLY提供
限時商鋪 有5格要開 建議開晒

限時商店除左買覺醒石之外 仲可以買有%既紋章 同埋角色碎片
3星一塊=1200 30塊=36000
4星一塊=7000 50塊=350000
5星一塊=35000 100塊=3500000
每日任務大約20～30萬 即係2日既錢就買到隻4星 哩d儲下儲下就有
我買野係 %紋章>覺醒石>碎片
肯定唔會買既野 寶珠
順帶一提
5星進化君=75萬
技能君=100萬
寶珠強化：
1星=冇用(打後有錢先用黎解+15個石任)
2星=過渡+6就夠用 唔一定要刷到有%項先用 有錢可以+9
3星/4星
開始有追加能力 追加項冇得強化 冇得改變(即圖中防禦+2%個欄)

3星最高起始9.5%
每3/6/9/12/15會有一個額外強化效果 MAX時電腦會隨機5選4個幫你釘死係竇石上面
強化每級+0.3% 即係加0.9%/1.8%/2.7%/3.6%/4.5%
以下係一張3星同4星既圖(+15由唔提老母提供)

可以計到佢粒4星起始係10.5%
而我粒3星起始係9.5%
小弟想表達既係如果你粒9.5% 3星一開始追加能力係+2%防禦力(圖1)
咁你粒3星就會>4星
所以小弟建議平民刷3星會比較效率 因為強化好撚貴
每日入GAME後請大叫一聲左仔世界第一

開POST TEMPLATE

推邊個好